Webinar 5 - Home Task


1. Напишите сервлет, который отображает календарь на месяц  в виде таблицы с выделенными праздниками и выходными.
Год и месяц передавайте в сервлет с помощью параметров GET-запроса.
Считать, что список праздников от года не зависит, и задан константно.

2.  Добавьте в сервлет счетчик посещений

3*. Выведите в ответ сервлета всю информацию, доступную через Servlet.getServletConfig() и ServletConfig.getServletContext()
Последнее изменение: Среда, 14 Октябрь 2015, 13:46